暫時五大聯賽榜首都唔係近季熱門

西甲：皇蘇
英超：熱刺
德甲：利華
意甲：AC
法甲：里昂

唔知有邊隊捱到季尾

半季都冇

Ac又細哨又卡卡點樣唔係大熱

幾多年前？

Leao and hakan

里昂7連霸都唔係熱門

好多年前啦

里爾贏緊得失球喎